認真討論 鄭秀文定馬國明慘啲

正評: 鄭秀文
負評: 馬國明

why not both

男80仲可以搵到20歲嘅女人
女80乜都唔係
馬明仲有時間再揾 雖然好慘
Sammi唔係話搵唔到...
但佢哋復合個個吹捧到話係童話
一下次比人咁樣打落黎

sammi之前有嚴重抑鬱，今次單嘢唔知會唔會加重

一個廿幾年感情，結埋婚
一個幾年貨仔
仲要計?

一定係鄭秀文

同埋女人青春都無曬
許已經唔係第一獲
正一仆街

ㄧ定有影響,希望時間令ㄧ切沖淡啦。

佢咁要面
還有主啊

離婚又要搞手續
人又老 全世界都笑佢又老又黃又冇波老公先會偷食
又會恥笑佢係耶西
點都鄭秀文慘

馬明都未結婚
幾年貨仔點都冇sammi咁傷...